其實要拍拖真係好撚簡單 搞咁複雜做咩

又溝又盛
直接搵兩個單身嘅人
交換contact 白都唔撚洗表
直接一齊咪得
唔撚洗理性格啱唔啱架
拍拍下就知啱唔啱架啦

所以 請絲打pm我
完。

你唔好搞咁多野啦 肥仔

我寂寞難耐

無耐性既男人係唔會溝到女

呢啲說話係俾無女主動嘅loser聽
即係我呢啲 唔好自欺欺人
你溝唔到女係因為樣 身高 錢呀！

乖乖地無自信咪幾好囉

知道......

冇人鐘意On9仔架

唔怪得你沒人鍾意